想問下sofi 有冇盤前盤後 同option玩

唔想再用牛牛了

有溶斷玩

ft la sofi有你都唔敢玩

sofi有冇野玩
你有冇野比sofi玩

有盤前 唔知有無option

冇盤前

反而想問下係咪有孖展玩

冇

宜家應該未有 遲啲可能有

quote from sofi website
可以作孖展買賣嗎？正在努力開發中，將在2020年稍後推出，敬請期待。